真心一問 地鐵咁熱係因為環保撚定為左慳成本

某啲站或者車箱仲焗過室外

覺得係後者

係因為堆環保撚屌要25.5度

係賤呀DLGH

好佩服搭地鐵既西裝友 汗都無滴

但係新嗰啲線(e.g. 南港島線同西鐵線)就凍到咩咁

我覺得西鐵熱過荃灣線

壞左冷氣都唔撚整

西鐵線都好熱

上環站世界級垃圾 熱到hihi

凍到病喎

以前坐地鐵要帶衫 凍撚到

倫敦地鐵完全冇冷氣

計錯數囉，預計冇咁熱架嘛

Piccadilly Line簡直痴撚線
Metropolitan都仲話有少少冷氣

深水埗

一定係慳成本 唔好以為佢裝幕門係為左唔比人跳軌

係為左唔洗開到個冷氣咁行打通哂d隧道位炸，仲記得以前凍到係地鐵站個出口都凍到仆街

用環保做免死金牌

西鐵好似班班車唔同
有時凍到仆街 有時熱到標汗
地鐵就keep住熱

另外除左車箱，紅磡站簡直係世界級熱同焗

同埋如果真係25.5度係唔會咁熱，佢分明係吉車同滿載都係開同一個度數，咁多人果時咪27，8度

利申環保撚但都頂地鐵唔順

dklm東鐵月台已經又熱又焗，
繁忙時間逼到人貼人都係26度冷氣
唔小心掂掂隔離啲人個個都痴笠笠

關咩環保撚咩事
係既話西鐵欣澳機鐵齊齊熱
樓主用下腦得唔得
利申 反迫人環保

係窮呀 dlhg

冷氣壞咗

咁撚多人
一人吸一啖都冇左啦